港鐵個全日通點坐先回到本？

成65蚊一張，仲話係旅遊票，根本搵笨

當個遊客銅鑼灣住，去到東涌來回八達通先45.8

如果住天水圍間酒店，出到尖沙咀21.5，再過一過海去銅鑼灣12.3，再返天水圍27.5，都只係61.3

張全日通仲要唔包頭等，唔包羅湖落馬洲，唔包MTR巴士，唔包機場快線

其實如果去迪迪尼，好有機會回本

人地話明全日通 好似你咁搭3程梗係蝕

你去得個兩個地方買乜鬼全日通

樓豬真係好撚醒

我住博覽館，喺銅鑼灣返工，日日都買全日通

佢話到明旅客全日通呀麻，你計俾我睇旅客去咩景點會用到65蚊？仲要一日內去晒，係咪要港島九龍港島九龍過4程海再入新界先會抵返？你去旅行會唔會咁樣plan？

樓主應該無去過旅行
酒店》第一個景點》酒店

on9 , 全日通擺明就係畀旅客想出邊個站就邊個站啦， 唔駛每次買點對點車飛， 買既係方便同慳左既時間。

你可以係咁銅鑼灣 灣仔來回搭

人地計過晒條數先賣65蚊

無限入閘出閘

屌更係預你用唔曬啦
遊客一日跑咁多個點

旅客唔通搭巴士咩...
多數都地鐵再行嫁啦
又唔怕出錯站/閘

遊客買全日通同埋八達通都係去客務中心搞，全日通用得一日，八達通用到幾日，點樣方便同慳時間

真係話樓主戇鳩驚佢嬲

好撚醒呀你

樓豬

去乜撚野天水圍 真係鬥長程咩

全日通24小時有效
即係可以用喺兩日既行程

不如用腳行啦 要計到盡